Опишите своими словами, что такое метод обьекта

Это какое-либо свойство объекта, выраженное в виде функции. 
Синтаксис JS позволяет записывать метод объекта в более коротком виде чем обычную функцию.
 


